酒吧業界：只要不停業，即使當局要求客人身穿防護衣入酒吧，或者用飲膠放入口罩內飲啤酒，都願意跟從

有酒吧業界稱只要不停業 要求客人穿防護衣業界亦願意
2020-10-09 HKT 08:47

有酒吧業界稱只要不停業 要求客人穿防護衣業界亦願意
香港持牌酒吧會所聯會創會會長梁立仁表示，日前與食物及衞生局官員開會，對方十分關注酒吧內通風情況，並向業界提供指引，要求加強換氣次數，但會上並無提及停業問題。他又說，當局提到一旦疫情出現第4波，將不會再有賠償。

梁立仁接受本台節目《千禧年代》訪問時表示，業界會配合食衞局要求，亦已推出承諾約章，要求顧客填寫健康申報表等措施。他強調，只要不停業，即使當局要求客人身穿防護衣入酒吧，或者用飲膠放入口罩內飲啤酒，都願意跟從。

他又說，知道業內有些酒吧，可能停業太久，復業後有生意，就不太遵從防疫規矩，他呼籲業界要嚴格跟從防疫措施，因政府對待酒吧業，一向「最快封，最遲開」。他又指出，傳媒經常指有無牌酒吧，他認為那些屬無牌賣酒處所，並非酒吧，又希望政府加強打擊一些無牌，亦不適合開派對的場所。

個口罩污糟到pk

你想咁缺都要有客跟先得架

叫班客肯夠你癲先至講啦

着住防護衣

開呀
對呀

講緊係咁講，落到場鬼理你咩

穿防護衣入酒吧

去酒吧都係為左識人姐，著到咁鬼知你咩樣

我ok ，有得入去飲就ok

Halloween?

你叫我著哂全套PPE 入去用飲管飲酒?
去清吧我都唔會咁做啦屌

唔通著住PPE 掟飛鏢呀?

班客睬你都on9啦

幾型，想睇

咪玩啦，飲大兩杯仲有鳩人理咩

直接關撚哂佢啦

真係好想入去唔飲都得，只求你俾我入去

著到咁有咩癮
不如買幾支返屋企自己溝再zoom徵人邊飲邊傾啦屌

你叫 d 客就跟咩？

喺香港做生意做到咁卑微

你講到咁即係含撚都得啦